《極限和理非》全民向皇軍敬禮

由聽日開始一齊咁做，返工又做，放工又做，總之見到皇軍就做

撚到佢地仆街，佢地發爛炸又死，串9我地又死，笑就更死 (最好有人影住)

今次國際戰線想輸都難！！！！

［置頂］繼續文宣大洗地 （用盡每日一post)

首先要為數唔少既街坊 (仲要係班皇軍覺得係街坊)
然後要大家圍住班皇軍忍口唔屌先做到

所以最好返放工多人ge時候做

大家一直話要操體能，但除左體能之外，有一樣野更加重要

一招收佢皮